10. 1 警方聯合行動日日洗街

何妖都做唔到野既出咁多錢都洗唔乾淨

好啦，而家搞到要人地警方搞聯合行動啦。全世界出動去洗街咁話啦wow

DLLM! 撕一貼十呀！
手足一定要keep住道火！ 印好文宣寫好memo好落樓貼啦！
連儂牆好野黎！ 但唔使死守，同佢慢慢反

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

港人治港 還政於民

最新日程表